1. Для ACTION_VIEW теперь можно использовать и прямое сохранение, и сохранение с запросом
2. Добавлена опция для блокирования установки "Сохранялки" в качестве вьювера по умолчанию
3. Исправлено падение при отключении иконки в лончере